485799
2579
Tiki luôn giao hàng nhanh và đảm bảo. Hàng được đóng hộp đẹp đẽ. Được khuyến mãi Bookcare nên nhìn bìa sách đẹp hơn hẳn. Thích mua sách ở Tiki nhất ở điểm có thể tìm kiếm đầu mục sách dễ dàng và có thể còn đọc thử được. Ra ngoài hàng mà chọn sách thì khó lắm. Bộ sách tô màu này in khá đẹp, màu sắc cũng OK. Bé nhà mình rất thích vì trong đó có các loại xe xây dựng như xe cẩu, xe ben, xe ủi. Cảm ơn Tiki đã giới thiệu. Mình sẽ tiếp tục ủng hộ hàng của Tiki. 
4
1104702
2016-10-06 13:11:59
--------------------------
